d 黃屎就係咁成日覺得人地害佢 無啦啦又話人打你😟

一陣又話人害你
又話祖國搞香港
邊有咁多人害你呀 你邊位先得架😂

😂